召集所有有用開twitter嘅反送中巴絲 #antiELABhk

是咁的，留意到有位熱心巴打開咗個咁嘅活動

[反送中] #antiELABhk campaign

於是就上咗twitter搵吓#antiELABhk呢個tag，竟然只係得一個tweet有用

都就嚟9號，個白宮聯署就14號到期，只係喺香港人之間宣傳我諗已經唔係太夠... 各位有用開twitter嘅巴絲，不如我哋都加入埋呢個campaign啦

而家誠邀各位巴絲出tweet講吓反送中嘅嘢，講完落個tag #antiELABhk
呢幾日最好加埋白宮聯署嘅link啦，就嚟夠數㗎喇

身在外地嘅巴絲，如果你哋身處嘅地方母語唔係中/英語，歡迎用埋當地語言，同你哋當地嘅朋友介紹返

如果有巴絲玩開另外任何其他社交平台都用得呢個tag，麻煩開埋post呼籲吓啦，遍地開花就靠每一個香港人參與喇

pish

推

更正返，係#antiELAB，無hk

就嚟6月9，推返先

行緊都可以影相擺上去俾全世界睇吓發生緊咩事㗎

不過記住盡量唔好影到人樣，或者碼走佢，互相保護呀

多咗好多人用

準備好出去未

上twitter講俾全宇宙知今日嘅事

開始好多tweet！多謝香港人

推吓先